法國啲星座撚好煩

其實都唔係第一日知， 但呢幾日特別多朋友Share埋啲低能星座post
尤其是處女座果啲, 話自己個星座無人愛, 又話有得揀唔想做處女座
果個藝人仲提早剖腹唔要個仔做處女座....

好心唔好ON9啦, 乜結識朋友/拍拖係睇左星座先架?
同人唔夾或者本身性格有缺點, 又瀨自己個星座, 咁你玩晒啦
係咪依家有咩做得唔好, 就可以講句 "我係咁架, 我乜乜座架" ??

預左俾連登星座撚負皮
隨便~

我關愛座既

真係識條麻煩友處女座既
叫佢做人正常啲
佢真係答我：「我呢個星座係咁㗎啦」

根本心理學已經有實際theory去證明星座依啲偽科學係錯
但係有班人總係唔願意面對現實

處女座blacklisted

我覺得有時係啲星座撚係越迷信， 就會變得越似果個星座既形象。（然後更加信星座）

佢睇返自己個星座啲特質/性格， 可能咁啱中左啲， 然後佢覺得好啱，於是睇好多類似的野

其實可能本身佢無果啲特質，但因為佢認為自己係乜乜, 就應該係有咁既表現， 而性格係應該好似乜乜座寫的描述 （因為喺佢眼中 星座好準）

同意
星乜撚座呀
如果世界得十二個性格嘅人
咁呢個世界就無咁多種人啦

啲星座撚成日覺得自己好撚獨特

unfollow佢地咪唔洗睇lol

所有情緒反應都關星座事架佢地
一日都係佢個星座囉

好多時一個人係同時有好多“特質”， 走去睇人地個星座的野有時都套用到喺自己到

不過佢地好醒架， 除左我地知的12星座， 仲有講太陽星座， 月亮星座, 上升下降星座etc, 務求包晒所有野

低能弱智先會信星座

因為啲星座書會寫到十二個星座都好獨特。
人想揾嘢證明自己特別，咁啲書星座咪好賣。
寫入去個啲根本大包圍性格嚟，你調轉啲星座講佢哋都信架啦

信星座果啲真係on9，唔通孖生嘅 性格命運就一樣咩

係啊~
以前有個學者做過實驗, 叫做 “Barnum effect” (巴納姆效應)
“...人們會對於他們認為是為自己量身訂做的一些人格描述給予高度準確的評價，而這些描述往往十分模糊及普遍，以致能夠放諸四海皆準適用於很多人身上。"

星座呢樣野根本大包圍 是但中一樣性格就話準到仆街

同有鬼一樣
有則有不信則無
佢哋鍾意咁相星座咪由得人

星座嘅作用係，當無聊時同女女多一個話題傾
自己聽下笑下就算，唔會認真

當然由得佢，
只係當佢地用星座黎justify/解釋一啲野時，我就真係反晒白眼

傾還傾， 如果女朋友係星座撚都會幾麻煩下